[I/A] 遊戲王 Duel Link (69) - 兩週年黃金包登場 我翻開覆蓋的信用卡！

（連登鼓勵搏奕論，單機者請轉場巴哈 ）

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
All in大小黃金包

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

post 張巨神兵等大家可以用黎做short cut 既細圖

即刻用左

留名

沈總打開覆蓋既信用咭 所有巴打直接受到4千點生命傷害 外加閃光彈永久傷害

K社生命值加4萬點

留名
聽朝8點黃金包見！

新post 留名

星期六老虎蟹都訓晏D
可能我訓醒已經有新deck 睇

輕課人士聽日應該抽少少儲UR就算
希望中到第3張同胞 + 第2張波紋

我只係想抽中張王眠谷，試下搭唔搭到精靈龍

黃金包K社有無500石送？

新POST報到
明早肯定好多巴打放閃
仲有UR,SR票券

佢應該係計2週年咁送
我估有

用宇宙智者？扔黑魔落墓召佢

下包扔張永遠之魂出黎
直上T1

有啦

最後一包238蚊
即齊王眠谷同夜攝
收工

黃金包想課金抽，點抽先最抵

張天使同步可以唔抽
戴安2都夠
王眠谷睇情懷
夜攝最勁，玉衝破壞版

2000石+1790蚊
齊3王眠谷同 夜攝 +所有sr

10抽中夜攝同波紋
但無王眠谷

用石十抽之後再重置卡包仲有冇得用石抽

留名

全部新卡都唔中

放心，你唔係孤單ge

痴線，中戴安已是巨獎啦

有既使咩課金

好耐冇上水

襯而家未限沉默劍魔法，係咪要拿拿聲攞去上王

想中Anki

兩週年黃金包10抽中
王眠谷、2固體同電網

抽到都係係D垃圾禁2card

唔知有冇old news 到
上次黃金包同白銀包而家都可以用石抽

仆街，舊黃金包諗住追埋第三張黑暗界買賣，點知ur 卡剩係中得隻雀(已齊三)
浪費左2000石

所以我唔夠膽博舊個D
抽完今次魔書D卡終於齊3，雖然過幾日已經nerf

最後一包免費
中咗第二張三眼仔

有冇巴打已經感受到長眠谷既威力

不要再說了
唯有安慰下自己，d 石唔抽，擺到17號都會到期

哪有谷

伊西絲仲係44
升完就試3王眠谷3夜攝

屌課到信用卡公司打黎問係咪我本人

K社又賺一筆

多謝各位課長令我地有game玩

爸B

想要固體人 唔撚中

抽濾好慢
唔用普通黑魔導就冇咗遠古規則特召
要再砌下

應該唔係個金額大，係次數多
我都係課左優惠果啲

衰仔咁快齊3 我仲係0

我都係得送嗰一張

仆街,俾人偷左電話,可以點拎返AC
課左好多架

有冇傳送資料落email同ios game centre?
呢兩樣好重要

再send你課金嘅相關資料俾konami

但一定要記得自己ID & 英文send email

抽埋金包有成6張夢幻球員
拆又好on9唔拆又冇撚用

好彩沈總你提一提
我唔記得左自己申請左konami ID,開個PC 版試試先
THX 沈總

Hero已經夠強，仲要加埋沉默劍

得一張

黑魔導3太卡，放分斷不如放鏡，有得控血。

放D落墓開到魔陷ge卡配合魔袍捉技比較好

場地：吸血鬼冇得自體復活
加永續卡：牛頭鬼冇得特召

再見吸血鬼

核成特召都再見

有場地卡 企場怪又夠攻夠防 張永續魔法一出 差唔多特召為主既既deck都得投得降
除左暗鬼 宇旋起碼落2
暗鬼不死

即核成龍都特召唔到？

想砌副假面變身嘅話 係咪all in黃金包就得?
抽黃金包會好過抽突襲魔女個大盒?

係，試咗

如果張永續魔法係場 守墓以外怪獸不能特召

沈總呢副係咪土豪3場地？

巴打課左幾多

應該今日太多次交易姐，總數唔多，今日最多千零蚊

同路人三包三包抽

屌痴撚線抽淨4包都唔出固體人，其他ur都出晒
想玩EHero咋屌

我係咪記錯，記得以前好似有3包加UR
依家兩週年都係SR
係我記錯定k社乞衣左

抽哂10包 出哂頭3張UR
我都要固體人呀屌

10包中2張新3星協調 其他舊卡
唔通個天叫我玩同步

要課了

要3張 課到天荒地老

k 社調整難易度

被人屌完太難刷

刷完三張星塵大道

刷完都唔知要黎做咩
依家舊卡當道

黑魔導掘起會有用 核成有小小用

我想問黃金包啲新卡遲啲會唔會再出係大包or細包

依家30好輕鬆
白卡1900怪

30同40依家加咗遠古規則
應該取消咗啲舊npc卡

牌平守墓deck，係傳說區8連勝

成班土豪場地

用yubel刷其實都穩

我都收唔到魔術大師個技能

接受技能個個係十代
但十代同亞圖姆都冇咗招技能

總共課左八百幾，終於係尾2個包出第二張固體人

唔落長者既？怕卡手？

輸唔起拖鐘戈D人諗乜

佢睇左我win佢副deck應該好嬲

因為我個黑妹未夠45lv

不會成為效果對象 已經係好屈 出到都幾勁

想問下各位巴打，如果用實戰同刷分方面，應該課真沉默魔導同劍士？
因為見呢兩套都可以刷大神闇
同埋真沉默可唔可以夾黑魔導玩？

dkayed嘅萬能刷分
我用墓所封印刷亞圖姆
呢副幾乎乜野活動都刷得

係傳說試deck遇到呢副
砌黎玩下
3連勝

用平衡噁心地轟上去吧 要相信自己牌組齊combo

傳1-傳3來回玩咗好耐
未試完deck

但係如果實戰黎講，真沉默魔導係咪一定要配魔導書，因為我冇抽魔導書，同埋我見佢命運魔導限2，會唔會之後打唔起？

魔書係抽濾快
俾你容易出到大波+多手牌高攻企場

唔該巴打，咁即係我要返去抽返魔導包先整到上面副刷分

不過我見好多人都話真沉默魔導勁過劍士，究竟真沉默魔導嘅優勝處係邊？有冇巴打可以解答下

我覺得係劍士勁過魔導
速攻魔法1500唔會被反制

不過已經比人限2，雖然命運魔導書都係

呢張魔法真係好惡

配聖騎好似唔錯

我血旋>夜攝 一出果陣已經咁玩
廢事比人先手企哂d場呀魔陷呀

呢張好勁
可以戰鬥完選擇對面要唔要outgame
依家放咗落機巧
小町+339一齊用

感覺現在d鑽岀多左

屌你老母K社

我又係呢張冇出過

請問新手入坑應該買佢個卡組再抽黃金包定直抽黃金包？

直抽黃金包
3個黃金包都抽晒你可以邁向一大步

細黃金包性價比最高
其次大黃金包2
最舊嘅黃金包1可以唔抽

沈總幾時組副新hero

e hero 融合向砌完好一般
冇防禦手段
依家砌咗真沉默+聖騎玩緊

一陣MCS#14 訓醒睇report變核成盃

戴安呢

未試

貨金包UR券換乜好？有無推薦
宇旋，加拿大，暗鬼已齊三

我會揀靈滅 終於有二

換券終於齊3張加拿大

靈滅我都齊三了，可能換第三隻DD 1700攻

鏡壁呢？

鏡壁不如直接買

重新玩番。
你地係咪基本練曬啲 角色 同搵卡

全部一早LV45
技能刷得7788，傳送門人差5-6個人未齊咭

想問黃金包啲野之後有機會出返無卡盒架何？

自己舊acc全齊
依家龜巴個acc仲有14個40Lv
5ds仲未拎龍亞龍可
主要用嘅技都齊晒
傳送門全齊

好癲

依家主流玩咩？ e ehero, 同調？

啲加拿大 DD戰士 一張都抽唔到。
入坑時抽到 廢品啲卞，加基礎deck，玩住先

應該3個月至半年後會再出
取引都3個月
鎖鍊飛標都要隔半年

幾時再升到LV 50
新人物又未有
唔係有19活動刷下咭，我都懶得開

5ds tune上45都應該未到開50

dkayed mcs比賽
第一係賭撚殺龍巴斯
第二係機巧
第三核成

5DS好多都係垃圾白咭
再上我都唔知佢俾咩白咭用家

出下出下

同步已經超越左儀式同融合成為三種入面既主流

不過無用，因為三種都咁少人用

全部都配3隻 加拿大蟲，我抽晒 box 2 8成卡 都唔跌一隻

齊左有咩玩？ 會唔會追卡

太耐冇玩， 有冇邊個角色要必升，拎特別卡

舊acc追過啦
過咗追卡嘅時期
新acc佛系抽卡

加拿大蟲 可以用咩卡 對坑，
同埋相似既平卡，可以用邊張代取，我有鏡璧 同彈人番卡組張陷阱，同爆人招喚完效果怪

成隻game得加拿大係斷招
無底陷坑就對面一召先用得
實用性比唔上加拿大
暫時冇其他卡可以取代

限2 係成個 卡組 只能總數出2張 限制卡？
定每隻限制卡 可以各出2隻。

落果三張速攻殺怪
side毒風應該係針核成

成個

想問side張喚不醒惡夢係針邊副deck?

殺龍巴斯世界第一

DNA, 急襲同吸血鬼地形

但係同宇旋比有咩好處？

永續卡，能夠用2-3次
吸血鬼正常只會放2場地
dna除非用賭撚，否則抽濾慢，炸一次都好大影響
宇旋係單次使用，冇咁好

thx，原來可以用幾次

如果dl出到靈擺召喚
喚不醒惡夢會好勁

今次黃金包係咪暗示
半年內會加強hero同守墓
可能出守墓張新融合怪

絕對有機會
出咗取引之後都有補強暗黑界
暗黑界之雷、暗黑界之門
如果守墓出咗司令官咁就不得了

變身同闇鬼唔限+出埋戴安
m hero長玩長有

抵啦 王區仲要玩核成

巴打係dhero加真沉默？
想問你落左幾多沉默既魔法同怪？

我覺得司令官唔會出係卡包
頂多1張角色獎勵
檢索王家谷太屈

檢索來講
出玉座機會更大

3怪2魔

thank you

同埋唔知old news左未
固體人效果2 寫拉ehero，但佢拉到dhero上黎
有無人知實卡原文是咪寫hero？定係佢bug左？

係 所以我呢副都有落固體

三格點P
btw 佢超量開始已冇乜廢卡 P差唔多隻隻放入黎都係屈機級
而家仲”平衡”到係因為同步佢仲係可以keep住出初期d廢卡
但出黑框同P佢冇呢支歌仔唱

出王家生祭可能仲屈
hero你預佢繼續主流到結束營運
而家玩守墓下怪beat應該好穩定 剋到大部分主流 不過比機巧打到一棟都冇

睇vrains 動畫點處理speed duel靈擺
正路加兩格P

唔好意思，想請問細黃金包係邊個，我剩係見到一個黃金包1同2，同埋一個銀盒迷你包

不過P怪基本上冇廢卡
搵最廢嘅邪樹都可以橫行
新d果堆呢就
btw到時個個都三血旋

銀盒selection box就係細黃金包，抽先
金盒selection vol.2，其次

新果雙戴安 成日戰破人地送埋墓都拉唔到 牌組怪
係bug 定冇寫曬效果出黎

實際枱面情況係點？可能有其他效果搞到開唔到
不過多數bug dl冇乜效果/特召對應卡阻到佢
除非你唔係戰破送墓 一係就deck冇

變身打亞馬劍士入左墓 乜反應都冇
特別係用烈焰俠堆森森俠入墓
再變身打人入墓係冇反應

冇理由 我啱先拉完

聽落似bug
佢同蒼炎(同埋所有類似)個判例一樣
雙殺唔發 dam判尾唔係場/轉左裡側唔發

你直接打爆落墓應該係開到 就算對面有落墓效果 應該都係你揀發唔發效果先 (誘發效果) 所以唔會比人食左時點

咪住先，用左烈焰俠2效唔係呢回合只可以特召融合怪咩？

係
如果你打爆劍士果d都係用烈炎俠咁樣變出黎就召唔到

good catch 我都冇留意到烈炎個副作用
明明自己上面先話有機會有其他效果搞到發唔到

playmaker副黑魔導，黑術大師技

法老王

巴打，性騎加沈劍通常會用咩技?

守墓係咪兩張王眠谷夠用

我的怪獸卡??

應該入唔到3吧

抽左70包先中2 無錢抽第三張了

我用抽牌感知：下級怪獸
配一張喚不醒惡夢
自己扣血開技又得

夠啦，過幾個月咪又係大包出翻

on9 打咗十幾場8000分 除咗任務送既total只出過2張sr

卡通又出返黎

真新手有無話邊套套牌值得換？定係抽精選算

以前淨係玩召喚王

三卡通黑魔女其實幾吸引

講卡通就嬲
龜巴5ds一出換撚咗凍志鑽
俾我屌咗佢勁耐
依家先換返第二張卡通女

我連再對上一張都未換

上一張換左凍志 不要再說了

張不死武士係咪用唔到黎召真沉默劍士?
我記得說明寫只可用作戰士升級召喚
即係只可升召LV5?

應該係，我見對面都係召lv5

刷唔到暗遊戲40成日輸

今日張夢幻sr換到卡通女

雲魔物搭伊西斯個技能幾好刷 不過上8000分就得一堆金幣

抽10次1張ur都無

原來出到手坑五姐妹

好慘

兩套都係玩寶玉獸

連個preview封會都一樣咁濟

用左呢副上王
核成的確幾好玩
可惜無錢抽多張金剛石同騎士
不然會穩D

正了

如果我齊卡 可以點執呢副

牆轉騎士
draw 2轉金剛

lm..

好好用 我固體人拉二隻佢唔開狡滑
到我用夜射佢得個睇字

點解效果好似咁奇怪

有啲心得
如有興趣可討論
半個月上咗3次傳3
傳3嘅3-4連勝都有
第一次傳3，平衡核成，最具威力
第二次傳3，機巧+六星超能族同步
第三次傳3，hero+3夜攝+3變身+3真沉劍

核成已po過，大家亦對得多
機核就用dkayed mcs第二名副機巧配3死供
hero就上面已講，再配加拿大

新環境百花齊放
banish control同吸血鬼已不多見

計計下，月底又新包啦

我尋晚都符碌打左上傳3
見到城之內同平衡技能大部分都係核成

快d 到月底，等抽十六夜好耐

我城之內就根性核成同賭撚殺龍巴斯
賭撚殺龍巴斯就copy dkayed mcs第一名個副
根性核成就平衡3陷阱換成3夜攝
但兩副都好睇牌運冇再點用

月底又要課
今個月課咗6000啦

我今個月未打過殺龍巴斯
唔知過幾日沉默劍會唔會上到位
我覺得沉默劍冇理由咁屎

大波劍同大波一樣都係外掛去其他卡組勁好多

勁撚憎沈默劍加無限陷阱 幾時改技呀 屌你老母

沉默爆破防埋其他陷怪效果 一出黎就2500攻加上去

短時間出太多卡，個meta未調整完

2500攻企場
到對面就3000攻
唔打爆就到自己round 3500攻
唔用加拿大摺埋佢真係唔知點穩陣地打
加拿大真係現時最佳斷招卡

終於唔駛玩垃圾盃
用成二萬Coins先齊三
大闇閪都仲未撚畢業

廢卡都要齊三

儲咭only

發現多番好多水deck 究竟係咩事

sr有咩泛用卡好換

大闇閪仲未撚齊卡

佢唔跌我都無撚辦法

我都差一張SR 魔法卡， 打自動算

跌就梗好，不跌也罷

我都諗緊，差張斷壁諗緊追唔追

🙄有用果啲叫做齊3
但果張一直唔出係咩玩法

張蓋亞好有用

依家可以配埋混沌士兵儀式系統玩

呢張下同步都好有用
通召7星，以後出8、9星同步

睇片好似都幾好玩....我張SR劵正好拿來換場地

啱啱好齊3 但張黑魔導強化都係得一張

想問下沈默配咩最好,係唔係就係亞馬system?同埋沈默值唔值得買

限卡之後冇得配亞馬
沉劍同王女都係限2
除非你玩1沉劍1王女

依家玩咗聖騎、hero+變身、混沌儀式
都係覺得冇話100%穩
始終加拿大就摺埋真沉劍
得返1000防俾人打爆
出咗Lv7又係雙刃劍

可以買兩副黎玩
上網見話可以拎黎刷分
btw未試過真沉劍刷分

睇住fd玩緊暗黑界撞到副雜牌軍 比佢企左沉劍+索加
有想掉機嘅衝動

吸血鬼終於退下Tier 1舞台
banish control 最貴嘅tier去到tier 3

殺龍應該係靠核成上t1

機巧無栗子同死供放咩好
一中加拿大同猾坑就停機 無咩防禦手段

脈衝炸彈放2係必須

船長呢副有埋索加仲痴線

原來我同我fd呢個劍+索加理論封魔陷deck變左真係有人用

不過其實好大弱點 對常見deck怪效完全冇計
機巧見你封死自己魔陷不知幾開心 小町+4星 將軍扯忍者 輕鬆解場
核成就直接跳龍出黎爆你頭

有邊副唔係踩坑會停機
btw tier list其實都係解多唔多人用
你當tier=強度黎講我覺得唔太準確
hero我覺得係>其他
機巧都冇tier 2其他咁強
(駕駛員技術水平一樣為前提 )

佢用果招技係?

超能進擊
加1-2張索加落deck

機巧勁在3死供+2脈衝
有額外抽濾+保一round命
出到同步+企場就轉防掃怪

應該話對面重陷好難打 靠幻層 所以我想落吹起
等我試下炸彈+盾碎先 (得1死供

blue eyes t3都無

先後攻打核成都大鑊

機巧包攬dkayed比賽1-4名三席之地
但都係放吹起偏otk流
我就中意落脈衝炸彈保命

巨神兵唔係唔會成為卡片效果對象咩
比人突指炸左

突指唔係指定對象

更新左個包，都係無得用石
10抽無ur DLLM

呢副真係玩上癮 懷柔比想像中易上手
對核成同機巧勝率奇高
巨神兵

仲要個個都3加拿大
參謀都幾多人放1喎

參謀、兵、339我都各放1
參謀主要係做肉盾+多一隻3星協調
兵就特召
339就炸怪

入唔到game

仆佢個街
auto就齊卡
73674
終於畢業
呢次活動簡直係最難刷最難跌卡

將軍扯出黎可以轉多隻對面 有時有奇效
有解體新書係場都可以轉自己加counter

你話呀 先攻棟隻蒼眼銀龍 核成有咩可以做？

所以點解我咁中意脈衝炸彈
對面啲怪大力過將軍就開脈衝保命
下round將軍轉防磨鳩佢
3死供抽到就炸鳩佢
成副deck抽濾快到可以漠視死供嘅副作用

set羽栗等開最終賭注

全部抄deck咁
otk流打法都正路
不過借機巧藏個個都放得一 我落哂三 search+加快解體書draw2

個活動就黎完，黑幻象依然得一張，刷到懷疑自己中撚左bug

auto算啦，我有兩張都係輸左開一箱出，所以佢係比你你一箱都會中，冇就場場8000都冇用

咁好似核成大獲d
不過當然佢先攻企到嘅機率仲細過殺龍巴斯

鐘意用收縮直接殺
炸彈有少少治標唔治本 對住高防怪有d頭痛 不過轉哂全部又自由時點其實幾好 呃埋對面d風

暫時得佢一張係100%保一round命
特別係100%防otk
用落真係好撚正
用銀旋代替咗吹起
遇到吸血鬼真係笑出黎

我好想白龍今季仲有得玩呀
因為我今季都有用，不過我冇落銀龍，睇下會唔會比核成吊打先
仲有對沉劍應該又係死，比佢先攻企到就bingo同轟咆都廢晒

新手教學：
投資$100以下
買 沉默劍士包x3 最抵玩。
其他求奇配下 戰士族或魔陷。

其次係沉默魔術師卡包組，配下魔法師族。

現環境佢d怪效同系列卡真係弱勢d
但唔洗驚啦龍族親生仔
求奇強化下聖刻龍就可以繼續用白龍

deckmaker副混沌士兵配新蓋亞
3鳥加速儀式魔法上手

想問下如果抽死供好唔好reset個盒去順便抽多張星塵龍呀

利申:得一張星塵

星塵龍係duel links暫冇用武之地
2500打點低
抽死供倒不如抽黃金包
唔課金就2死供都得，慢慢抽卡包

所以戴安有評測未

細黃金包好似好廢

2戴安3闇鬼
但戴安要確保otk先好打
因為冇檢索變身+召細怪
實戰唔會係主力
但可以落

唔洗暫 係冇用武之地

3卡通黑魔女真係好勁，剛剛被打爆了

點解呢排又興返用卡通？

暗遊戲，其他卡齊晒4-5張，淨係黑魔導幻影得2，真係好白痴

試試下機巧試撚咗上王
現環境多咗陷坑+加拿大
傳3遇咗黑魔導重陷
1吹起+1脈衝就好平均

牌組圖呢

死供好難抽
機庫落一張就夠？

我習慣落一張
唔會太依賴佢
我主力用死供清場再吹起召將軍慢慢清怪

其實星塵龍真係唔會有用武之地咩遲下
唔係有d同調怪要星塵龍進化㗎咩

爆裂型態

點樣拎第二張索加？

技能自動add入去你副deck

第一張係絽場解鎖新手deck
第二張係第二次絽場活動獎勵

船長係放2索加再用超能進擊
副deck會變成有3-4張索加

好難用 輸左7 8舖

沉默劍士好難
冇乜野好外掛到佢

好難召

帶等價交換 可能會勁過實卡

核成先攻要點打
鋪場又唔係唔鋪又唔係

核成不嬲就係擲骰仔決定勝負居多
因為基本上偏一波流
如果先攻出晒卡就浪費一round嘅防破
所以亦有唔少人玩墓封核成
放埋波紋同羽翼栗波保一round命

混沌士兵
Dk 最新個段片可以參考下

watching

原來諗住可以係收埋Kc cup拎黎用
反正十個九個都唔睇效果
結果Playmaker 同Dk都出片

得一張混沌士兵 玩唔到

一定大把人跟住用
3000攻易出企場唔食效果

冇人攞唔到闇遊戲活動派招技??

呢副野既第一代係玩三星降雷魔神

到今日都係一張騎士蓋亞
唯一慶幸係打到閃鑽幻象

混埋納魔卡唔卡

唔卡 我打一only
就算係舊果副7星其實本身都有放納Dee

Share Deck ok

咁又唔算難
但其實冇乜野係限星塵龍做素
流天果d關事嘅全部冇星塵
最主要係太多勁同調 根本冇需要出星塵
閃光龍就好d 星塵真係算啦 出黑羽龍大大力好過

準備周街比人抄deck
最慘dl唔似實卡 打完就有得抄人deck 20張真係搵個傻仔都識玩 跟住就變左先攻王同神draw王 你見d比賽基本上全部一樣
40deck你抄到都未必操作到 仲有好多個人喜好野放入去 不過佢愈出愈多肯定改善嘅
咁當然抄deck前提係你要抽到啦

先攻企壁9成可以安全到返自己rd 唔好比人呃左個效果就得 (果d無關重要魔法走去count )

白龍 hero 殺龍劍 混沌士兵 全部都要行魔法展開 武神 beat deck果d又打唔過你1900

剩低一成係先攻撞機巧 多數死

K社整個查deck功能基本上係On9

見天梯好多沈默劍
副副組法都唔同
但打落又唔覺得特別勁

最勁嗰個我諗應該係亞馬遜 仲要係重陷阱嗰副

不要說了

用緊
其實好卡牌
唔會過T2

其實冇乜特別都係差唔多 不過係佢哋出片之前
一早已經玩緊 仲同沈巴喺度傾
真係要嘅Tg share

屌呢個真
所以你見好多時一唔係對meta deck 唔係企喺度 就係唔睇效自爆

So far 都OK喎
3 沉默劍士
1 lv7
2 王女
1 女王
3 劍士

3 無底
3 加拿大
2 鏡
1 突襲
1 意志
1 分斷

我係錦囉
應該唔會點卡
你當普通亞馬遜咁玩咋ma

之後限卡無爆破落 T2都無

其實呢副將d怪換哂做咩基因狼人呀藍寶石飛龍呀都會勁
因為係贏後場
冇大嵐冇風嘅meta重陷一定有著數
所以standard點解長打長有 因為一半係怪自身能力強 一半係d奈落呀聖防呀激流葬呀神通呀太屈

所以先用重陷保佢 尤其是係張加拿大 內戰最重要嗰張
佢本身勁就勁在 每turn加攻擊力 就算爆左 lv7 企場
對面除咗白龍 好難有其他手段爆張急襲
佢係貴在呢度姐

機巧龍盟果d先搞笑
combo唔識唔講 將軍召隻小町出黎打橫 比人大怪打效果變返直食戰dam死左

所以其實我prefer 盡快爆左真沉拉lv7 企場
再用女王+急襲同你慢慢玩

機巧呢個成日見
小町自爆呢幾日真係成日見

抽到最後先出到 shit抽[img]

更新完Auto打有得加速

無左Gunblazing睇真係少左唔少娛樂

快左咩，點解我唔多覺

我都唔多覺

想問下依個post 有無TG group?

冇
只有連登作為大家溝通嘅橋樑

新嗰套劍士幾勁
用緊白靈龍唔多夠打

直頭完封啦 沈默企場已經用唔到咆哮同gogogo

要博對面冇加拿大，出智者祭念力王牌炸真沉劍，再用白龍車死lv7
不過對面多數重後場等緊你

轉番用正統的血統

嗰個制應該on咗係我地平時見開既速度

反而off咗係慢咗

新既event好鳩。
用迷宮兄弟 初始skill 直接farm到完場。

呢個event 好就好在有得獎勵x2, x3 .

你夠珠，確保出8件道具, 係超好擦

依幾次event 都好鳩

想知機巧點打沈默劍好

加拿大 守護者

3加拿大幫到你

將軍打橫左用守護打爆 lv7都跳唔到

假設佢有埋沉默之劍

加拿大

加拿大真係好屈

又打牛尾做咩柒？

仲要有個成龍手3900打爆我真大波

新手想問下ching 牛尾哲event係咪淨係可以做10個特殊指令攞咗寶石，之後就冇得再做指令？

無限做，但條list得15格比你放

佢講緊上面完成10個任拎15石嗰個喎?

15石/10次任,30石/30次任
icon/50次任, 鑽面UR/70次任
中間/之後做落去都應該有石比掛我諗

訓唔著覺爬分，爬爬下就上左王

101 win 👍🏻

樹巧又一力作

機巧

唔睇效果係玩卡game 既死症

無聊睇熱門卡
次次都見到星塵龍
熱門卡入面前列但其實冇人用

吉祥物黎

唔明

死者打表側怪 打唔到底
佢銀旋佢死者 佢又要發動就變打自已

一時醒唔起死者係打表側

簡直係低級錯誤

extra係唔係都塞d野入去fake下人架啦

乜野deck都落暗鬼

垃圾event打咗二百萬分 一張新卡都冇跌

星塵好難召

呢張打完成場都未必出到

雙旋
btw仲有冇

星塵打尤貝爾好爽，其他就

刷技係咪打40lv最好 唔好打10lv

打天梯最易跌
其次10/20Lv門
40係出卡易

唔該 沈巴
姐係話想刷技打10/20就得
但係打rank好難有高分

唔係
打天梯個一兩個箱係會高機率出技
反而傳送門依家難咗出技

明白哂 唔該

傳送門死都唔比auto係咩玩法

如果傳送門都開埋auto 刷卡/鑽應該好快
個個都99999 key

傳送係消耗key喎...

你d deck 都好齊下
用緊白靈龍 淨係宇宙智者第一下召到

咪個個都好多key, 係咁刷傳送門

呢個真
爆哂key但又唔想刷

可惜對面唔係遊戲

終於實現到係Duel Link 召晒三幻神上場既夢想了

差一步 要出埋光之創造神

人黑起上黎
頭先先輸左場上王戰
唔夠十分鐘去返傳一

我都等緊佢出

[拋磚引玉] 你會揀遊戲王入面邊張卡做你女朋友?

總係覺得上王，升階嗰啲對手係剋自己多啲

成日覺得輸開有條路
輸一場真係應該唔好再玩落去

白金五直跌白金一都試過

唔知係咪好多人唔知龍盟既裝備魔法係免疫陷阱，成日裝完打過去對面都開陷阱
已經係打緊白金5

岩岩新玩 想玩古機 點樣拎d卡

解鎖GX世界庫洛諾斯

係味要解左十代就入到gx?

好似係

老埃個張笑到仆街

阿婆個張都係
痴孖筋

治療之神真係估佢唔到
以為全部都正路答案 咩蟲魔呀破滅女神救世美神果d
突然彈隻老埃手同治療之神

治療之神

有鑽死供同鑽闇鬼
木馬招技終於有用

屌 庫洛諾斯 點解鎖 點先會見到lv 30 既佢

想玩古機都咁難

準備棄，有無人接收我個號。

做乜無端端要棄game

挽留

挽留+1

其實電子天使仲有無必要繼續禁

其實k社整個0禁牌區都應該幾過癮
好想知冇限卡下邊套牌最惡

我覺得係阿媽信 衣家好多防戰破 但無卡防除外 3張急襲基本上玩哂 電子雞都唔掂

純亞馬遜 用吸血鬼輕鬆打

電子天使我覺得小天使應該放得監

放個鬼
台仔比賽最新一個禮拜冠軍就係有用電子雞
龍姬神+電子雞一張小天使都冇落照有威力

白龍仲可以輕鬆上王
先前仲用masked hero係白金打生打死
結果一轉白龍直上傳再打多十零場就上王了

星期四終於更新限卡表

星期四都應該係傑克活動
紅蓮魔龍

小號用白龍傳2 3 掙扎緊
唔齊deck 打唔贏武神

所以要星期四前沖埋上去

分享下牌組

我等緊星期四限哂d沈默劍先打喎

白龍打沉默都仲算55 波

冇呀 得d同嗚體協調

屌佢老味肯撚定放係卡包賣
同鳴體協調希望出有用個幾隻
雙頭、鎖鍊、同步複製
防護罩係手坑千其唔好出，助長自閉

唔會再出手坑嗽，而家已經多到打唔入

大家記得填問卷
50 石

gunsblazing 上季上王果副
不過當然冇咁土豪小修小補左啲

我覺得就係咁先要出
比人先攻set好個場先打唔入
就係要先攻斷一斷先有得打
當然唔係咩幽鬼兔果d變態野 咩dd雀效分都ok架啦

卡包應該封面紅魔龍UR

幽鬼兔必入3

好耐沒上水
放張藍眼究極亞龍推post

「藍眼白龍」+「藍眼白龍」+「藍眼白龍」
①：場上的這張卡不會成為對手的效果的對象，不會被對手的效果破壞.②：1回合1次，可以以對手場上的1張卡為對象發動將那張卡破壞。這張卡是將原卡名為「藍眼亞白龍」的怪獸作為素材來融合召喚而在場的場合，這個效果的對象可以是2張或者3張。這個效果發動的回合，這張卡不能攻擊。

近排都加強原罪同方界
唔知dl會唔會出劇場版角色

2900攻既蘿蔔

另外張姆特拉出黎把撚

得時間膠囊同芳香有用
芳香要整鑽

可以一J

正常好難會專登fusion出 都係用布蘭機直接5000LP
係咪準備出青之眼融合

最後都係用唔到機巧上王 用番hero上

龍之鏡
但抽到先算

想玩C鎖鏈 好難玩

沉劍真係好睇臉
好起上黎好順
衰起上黎 捱到第8 turn 都未召到隻怪

大家好 我係零課新手
打咗幾日 目前5000石左右
現時有戰士1800攻卡組 刷路人夠快
請問而家抽咩卡包較好？
唔該

呀 見到置頂 大小黃金包

但抽到幾時收手？

黃金包頭10包先有得用石 建議你抽黃金包Vol 1好過Vol 2 因為D standard卡多數係入面
有諗住課少少就可以抽Vol 2 因為有暗鬼 固體人同變身 每張齊三就可以砌到係天梯打 多個渠道拎石

固體人係M hero有咩用?

通召可以拉多隻hero上場 用變身又可以係墓拉番一隻hero上黎 好用過鑽頭小子

新包！
又要課金齊3啦

出薰風 又要準備一大堆人問點解錯過時點發唔到果兩隻雀效果

btw呢包冇乜睇頭

噴霧蟲有d用但要三隻
戰士少有四星tuner
陷無打otk deck有用

幻獸機 勁果張係黑柜黎
薰風幾好玩但唔係主流強度

戰士turner

Tuner

屌 玫瑰龍呢

放呢張都ok
不過仔細睇晒啲卡
一個字：廢

薰風隻巫女係遊戲王有故事
本身就薰風巫女啦

影依入侵果陣比人控制 (隻濕鳩鷹都係 有隻影依鷹就係薰風隻鷹黎)
變左咁

最後比人解放返出黎 大個女就變左靈獸使 張圖好靚

得刺激陷阱會入

其實d故事係官方出定玩家自己估？
我之前睇過六武個d又係可以串做一個故事

應該官方故事有
六武果d有歷史根據又唔同嘅

張魔龍可以入二玩下

好難單獨去組一副deck
太被動 全部遺言怪 上唔到大枱
但真係幾好玩 出多d同步嘅話

發下夢先 點會比你咁易清場

出左惡魔龍先啦

求奇出隻鑽頭+另一隻都打死哂你兩隻
不過佢有得無限鷹>巫女>鵬擋砲
呢副有強制轉移先掂

啱呀 快d比隻高打點八星同步我
廢鐵龍都ok

出沉默劍之前已經等緊玫瑰龍

其實個個都想佢出
一野炸哂d濕鳩後場 爽

同調> 炸場> 戀人效果特召> 空場硬食2千幾傷
快d 出啦

想問聽日會禁咩卡

果隻魔晶龍幾勁喎! 噴霧虫都實用....仲有張刺激陷之後就無了 可能抽少少就收手

噴霧蟲要tunor加兩隻怪
出隻低攻低防有鬼用

魔晶龍仲要係自己場上啲魔陷被炸/除外先特召到
「那之後」先發到後續效果

成個卡包得星塵戰士同陷阱刺激有興趣

留石算 或者用70蚊優惠抽下

戀人特召乜?

多謝回覆

今次抽二三百優惠搏一張星塵戰士同陷阱刺激就收工
啲卡廢到唔想用石
留石抽大包

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

呢場係我第一次用hero打贏dna斬龍

trap stun好有用 可以抽2-3 (點解stun會譯左做刺激 )

巨大植物 / 森羅 / 6星芳香 我估係

刺激會唔會比人連鎖加拿大

如果刺激先開那肯定可以連鎖啦

連鎖加拿大無所謂 反正你都係用左衣張先開展

等人開加拿大先連trap stun啦當然 佢蝕多張

咁好hand一rd有得出tuner+怪+墓有戀人+手有巨大植物 抵我輸啦

森羅幫到你
As long as對面唔係核成

終於掘晒全部礦坑，希望5Ds快d開lv45

不過講就咁講
利申番 森羅我淨係拎過黎刷分同玫瑰龍
唔係介紹人用

聽日完牛尾
但一張新卡都刷唔到

呢張咁樣2000攻就叫N卡

之前個啲1500定1600攻普怪就叫UR

想當年...得刀斧怪得天下
不過呢張5 星2000攻白卡又真係只值N 卡

公投
有石27號到期

抽核成
抽吸血鬼

已有hero 同白龍

核成
因為打rank輸贏都快

呢個真
擋到頭一波爆發已經收得工

核成唔使諗啦
接近唔使用腦 勝負都係講緊1-2turn內既事

核成：冇腦玩，可以話現時最完善系統+強度
吸血鬼：用腦玩，但面對核成除咗用妖女吸隻龍，否則唔夠打點

吸血鬼耐玩d，但而家先黎抽好似好on9
核成係勁，黎緊又有kc 杯，但唔耐玩
好爭扎

機巧歡迎你

當抽機巧同奇蹟融合

如果打KC...可能核成著數D...快上快落
不過個人對D無腦Deck有D抗拒

機巧
個種要判斷咩怪要扭直扭橫
要點樣出到多啲怪之餘又要保命
又要諗幾時可以靠吹起扭轉局勢贏
死供又要諗即炸定對面出大怪先炸
最後又要珍惜一次等級上升出怪

殺龍巴斯
一切靠運，賭撚決定展開嘅一切

核成
墓封、平衡、根性咩都好
其實最後都係冇腦地去盡可能出到3隻怪otk
依家已經冇玩
不過kc cup應該最多人玩

加一

打ranking一定係核成
打比賽先用魔書機巧要用腦 穩定高技術高ceiling嘅野
同pokemon一樣 衝ranking梗係拎隊hyper offense雨隊快快手搞掂 上到比賽大場面先用返balance/stall同你穩陣慢慢磨
其實玩開實卡轉過黎果班巴打 呢道用咩deck都唔洗腦 簡單得太多 全部所謂難用嘅都自動波搞掂 魔書次次話要搞幾分鐘 明明30秒就做完d所謂combo 當然呢個都同遊戲嘅熟悉程度有關啦 基本上所有野都玩到入哂腦

機巧打同步 保值過核成好多 愈多同步佢就愈好用 龍盟都係

紅蓮魔龍

後台開始冇用

structure ex！
要課金先有嘅古代機械

有無多D資料睇下

真是分分鐘變古巨機杯

6星隻狗通召

【閒聊】1月24日新卡包解碼消息

kc cup古代機械

好耐以前玩實卡嗰陣 我記得張場地卡係盡快炸咗佢 再拉怪instead of 用黎通召

岀咁多新卡 好有可能變古機杯

有檢索有打點有炸卡 入要塞有抗性

入波做手坑

嗚呀 出新古巨機
紅蓮魔龍又有張爆後台

6星狗通召
炸場地再特召3000攻古巨基

紅蓮魔龍一出後排即清

開始後排變冇用

垃圾陷阱佬自閉狗準備好收皮未

話你呀 CD-ROM 自閉狗 唔洗周圍望啦

預見到kc 杯會變otk 杯
咁係咪抽吸血魔配栗波會好d

新包D錢可以用黎課ex deck啦

想問取捨蘇生點發動
明明墓地有3隻怪

雙旋炸場地再炸對面後排
再特召古巨基
適當時候再配埋凍志

凍志要set 會卡檢索隻1700

直接單旋要塞齒車街清前場 岀熱核龍 一打就898

入返兩粒波係手保平安

仲有機械族神卡
脈衝炸彈保一round命

等睇雙旋對面連雙旋
btw準備一堆人問點解連鎖炸左場召唔到 自己換自己場召唔到
有古巨飛做search 又有熱核龍 古巨機差唔多=唔洗落
btw2 古巨機冇得特召

都唔係 直接通召出狗 剋死遺言怪

差d睇錯 以為幻獸機隔離張UR係鳳凰石柳

諗起早幾日有個巴打先問想玩古巨機要點開始，宜家唔使煩惱啦

沉劍終於限2

係喎
比錢噤個制就玩得
街x3 熱核x1-2 古巨機x1 古巨狗x1-2 古巨飛x3 其他是但 你鍾意撈機巧玩又得 得左

人地揀一隻特召 其他兩隻outgame

出左新mini pack 咩？

係出唔到張卡

睇場合 有怪唔可以特召或者果個回合唔比特召 例如烈焰俠發效果round

齒車街 從手牌放置場上發動時，會因速旋連鎖而失去時機。
那如果我是在場上覆蓋 齒車街 ，被速旋連鎖的結果會一樣嗎?
(重點在於覆蓋算不算一個可連鎖的時機)

所有動作點都算可以對應發動的時機，蓋牌也算。

不過不會錯過時機，因為蓋牌不算連鎖數

廣東話：

場地表側發動，被速旋連鎖，後發先至，場地錯失時點

場地裏側完再發動，因為發動已經係連鎖點，再被速旋旋，同上面一樣錯失時點

有錯請糾正

幫你簡化一下
1. 我發動齒車街>人地連鎖旋風
處理效果=旋風炸街>齒車街特召效果呢道發 比人食左齒車街落場發動效果發動 完

2. 我set齒車街>動作完成
人地開旋風
處理效果=旋風炸街 完
齒車街選發特召效果

3.我set完之後再開=同1效果一樣

其實最簡單例子就係 齒車街係場
我開旋風 自己再連鎖多張旋風 兩張都係target齒車街
處理效果=旋風2炸街>齒車街特召效果呢道發 比人食左 旋風1失去對象 完

咁樣明唔明

係 發動無效/發動完冇反應 一係就有其他效果 烈焰俠 一係人地揀左張特召唔到嘅
直頭開唔到 人地企靈滅 王家長眠谷 開左墓封

明了

搭單問下，如果我出魔法卡(e.g.銀龍炮轟)，人地出 宇旋 除外
有時個效果發動到，有時除外左 無發動到
點樣判斷？

人地旋你你再開就會先出白龍再旋走
但因為係連鎖先墓地出白龍再判斷宇旋
所以宇旋霸左你除外個位

但你先出白龍人地再旋你
就變先判斷宇旋再墓地出白龍 冇野霸左個位所以可以除外

霸左嗰位？

咁邊個先 銀龍先召到隻白龍出黎？

Gx同5ds既階段任務係咪最高30?

yep

個出解鎖炒撚佢啦
寫烏鴉

人地用左怪/魔/陷效果你先再發動咆哮出白龍就冇得除外
你先發動咆哮出白龍人地再用魔/陷/怪效果就可以除外

完全唔明
銀龍轟咆同宇宙旋風有咩關係

係喎

點旋都召到白龍架啦

你老味上左王班爛坦死仆街仲個撚個玩主流
機巧，闇鬼，魔導書
仲有個DNA死磨爛磨尖兵熔岩魔神
唔知仲以為打緊升王戰
王區都咁撚噁心服左班友
玩左十鳩幾場先遇到一局試玩芳香
我自己試緊異次元精𤫊搭凶皇

依家唔係核成居多咩
利申冇打對戰

遇到最撚多係闇鬼
10局有4-5局
班撚樣玩左大半年都未玩撚厭
你話你係零課微課冇乜勁DECK
FINE，你連續10個月拎呢副黎衝王冇人怪你
上到王區玩下其他類型好嘛
仲下下加拿大》XX小子》變身》闇鬼
個打法合埋眼都識背
成班NPC 係度刷副本

上到王區仲玩核成真係
慶幸暫時未遇到（我自己用墓封核成上）
我都就黎想用核成黎打班HERO NPC
以暴易暴

以暴易暴簡直啦
拎哂成副全部防禦嘅魔陷同佢玩 手制猾穴地雷炸甲加拿大鏡壁乜都拎哂出黎
等佢自己抽爆deck
上到王都玩hero核成真係唔多睇得透
魔書機巧仲有試deck空間又唔係無腦 ok嘅

機巧講真都OK耐

睇佢玩機巧分分鐘耐過睇人玩魔書
係王區想試DECK一見機巧同魔書即投
其實每個月上王既動力除左200石就係上王區試DECK
唔似得係傳1，2咁全部T1，T2
唔入流試都試唔到被人秒

魔導書係煩膠
次次都做一大串嘢，呢啲實卡先啱玩嘅deck入到game係咁㩒確認掣好哂時間

d怪組合都仲有試驗空間嘅
不過fun見主流都好 你唔好比我贏到你 柒到爆

哦頂 你指打得耐
deck多卡出就係咁架啦 係冇魔書咁長氣
同埋機巧慢多數係d人唔熟多過真係多野搞
最睇唔透係王區自閉撚

佢好多有show hand要噤 同有兩下search deck動作
不過遲下d deck只會愈打愈耐
例如龍盟

王區自閉撚擺明要噁心你
啱啱入坑時玩過下係幾噁心人
果時仲係好卡成雙無限用年𢖺

王區超多自閉撚

有試過發動左spell/trap 被人宇旋之後無左效果
（唔係永續/裝備卡）

無啦啦解鎖烏鴉

岩岩回鍋
想問下係咪已經無黃金包
抽啦

結果我都係all in 左核成
一野洗曬成身d 石，原來儲左萬8

係其他討論區到見到，係真就好

今日黃金包closed
等半年啦

夠唔夠抽一套？

搵套T1/2 抽好過喇

我今次勁好彩先夠，正常應該要2萬鬆D
黑起上黎要抽4盒大包，即係9000*4 ＝36000

預計一半多DD，2萬幾應該夠數

萬8 真係算好好彩 核成應該玩到一兩季

要抽翻轉頭？

出左古巨基好難講

蟲撚同陷阱佬 真係CLS
試新deck打勁耐 好多時投降算

絕對認同
玩古巨基齋係用平衡
767
陷阱放個兩張脈衝炸彈+3加拿大+2陷坑
脈衝保一round拖核成自爆
加拿大、陷坑斷核成展開
諗起核成可能收皮真係

睇返上面啲古巨基咭

張合成龍勁撚到

古巨基出咗咩新卡？

Sorry 自膠 喺gamea睇到
好似好勁

個新包同狒狒包有得揮
廢到唔想抽

20包收工
抽到星塵戰士搞掂

成副身家all 曬落去威一陣就收皮

好似無乜泛用咭好岩駛咁
有成萬幾石想用

已經有data leaked片
同我諗法一樣配脈衝炸彈
呢張神卡保一round命

除咗局部颱風已經冇嘢阻止到有2張以上後場嘅古巨機

同感

望完啲卡

沉底都算
唔記得關左個大量購買設定
Last 13包呀 中一張我都收手嫁啦

2500石

依副真係抽唔落

新包唔玩幻獸機同薰風好似冇野抽

宇宙旋風 冇街係場佢最多企隻古巨飛

我發動唔到第2個效果
有條件限制嫁咩

除左飛龍都唔知落咩下怪好

解放融合召喚的此卡發動
佢自身效果特召唔當係fusion summon

。。。。。。。。
錦姐係佢唔出究極寳玉陣 等於曬氣啦

咁廢
係後場嘅寶石獸可唔可以融合

等究極寳玉陣囉唯有...
張卡入左dl data 係差在幾時放出黎...

等降雷王會唔會實際d

由實卡去到game都係咁廢，慘不忍睹

好on9呀
不過我諗佢應該有排先放
一壓壓成7張卡

咁實有fun deck嘅

本身已經夠慘 出寶玉獸冇人用彩虹龍 個個用降雷王
係DL仲慘 本家大絕寶玉氾濫 出左都唔到

核成又拎第一
三甲有兩席
9怪比例真係正到打飛機

全部都係後攻王 除左巴斯
都話沙壁騎冰入哂好用架啦
in 樹巧 we 7s

屌我打錯
機巧第一
機巧玩落真係好撚正

核成好撚顛
兩副狗deck都係高機率炸牌otk
森羅係扮搏運碌deck炸牌，
核成扮都唔扮就炸全場

所以咪話無腦deck
我同倉鼠巴已經唔玩核成
根本就係一round盡可能炸晒全場otk
不過佢同森羅最大分別就係
森羅：鳩碌，碌中咩就炸咩
核成：critical path，無論你先做咩step，最終都係諗住騎士拉細怪，再特召巨蜥龍炸牌搏otk

月頭玩完，心諗，兩副deck都係無腦deck
其實有咩分別呢

投資緊抽機巧 是咪不智

早知尋日抽吸血鬼

點會...機巧系統出齊咁濟...之後越多同步怪只會越強

依家抽左依d
岩岩手快快禁左reset...
大將軍係咪2張都夠

得五張額外，兩張夠的了，都要放其他

你睇返我上王個副
小町一定要3
將軍可2，不過磨場能力冇咁好
倉庫可以1
死供要3張最好
吹起、脈衝都要有

呢一番說話等出咗古巨基先再講都得

應該唔洗再講
直接抽古巨基就搞掂

分別就係森羅續航力高好多
核成跳巨龍果下比人斷/otk唔到 就玩完
古巨機就...實際操作過先知 唔洗急
冇場傳search齒車街好易fuck 佢又成手大怪

都冇其他野可以放就真
不過2夠啦 有廢鐵惡魔扔埋入去 2700攻

如果係用金剛核展開完打唔死對面，
到對手回合隻巨蜥3000攻都幾難搞死，
萬一手上係得分斷鏡壁之類嘅被動魔陷其實都冇乜勝算 set完下turn又炸過

[img]
想抽張trap stun仲難過抽UR，
同以前抽嗰張減800攻陷阱一樣咁難

核成可以落咩tech防，
次次撞核成都打唔過， 卡住係pvp legend

撞核成防otk：
1、機巧配脈衝炸彈
2、自閉配羽翼栗波
3、手牌栗波防巨蜥龍3000攻
4、暴風、詛咒兩張全場轉防
5、陷坑、加拿大for騎士斷展開、巨蜥龍

栗子小球、羽翼栗子球

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

屌佢老母 明明係佢timeout 做咩會當係我輸
Komoney我屌埋你老母

機率任佢set
同玩pad一樣抽野要反讀心
我要ehero我要ehero我要ehero

蟲穴

死供

十抽就中左Ehero大龍捲

死供/加拿大蟲幾時發動，
通常打完佢第一隻怪， 佢就特召3000落場。

按扭禁開
正常都係巨蜥龍落埋場先除外墓地粒核防破壞
所以等對面一特召巨蜥龍個下
即開後排嘅死供或加拿大

對面通招完，會係卡組拉隻防陷怪，然後再特召巨蜥龍，到時發唔到加拿大蟲

沈巴有冇圖睇睇

#294有

小町3 商人3 兵2 參謀1 借機巧藏1 死供2 書2 吹起1-2 加拿大3 炸彈1-2 extra 將軍2 幻層2 廢鐵惡魔1/星塵1/紅魔龍1
背到哂出黎 都係咁樣 自己調節下用得順手就得
我就借機巧藏3 2100攻1

快快手打石抽埋小町丁丁佢先

加拿大摺2000攻
死供打條龍
多數都拉防陷阱多過防魔法

依家我用完粒金鋼核會即刻㩒咗除外防爆先召怪 反正齊哂手牌後遲用早用都一樣

寫信比k社叫佢出神宣先

風屬 hero唔出佢冇乜用

呢張太勁 唔敢用

打古巨機一定要用
十代0hand兩邊空場 同教授講: 如果我抽到1000攻以上嘅怪 你就輸左啦！
之後一抽羽翼人

始終對hero 有情意結

咁你不如用呢張啦

守墓場地仲實際

呢張針死
成舖冇得用金核

吸血鬼帶天罰又有冇得諗

天罰完隻怪都係唔會死，只要召怪前除外金鋼核

其實有神通嘅
不過3000真係幾難用得落手

神忠
我都想有神通

月尾成功用聖騎上王
打沉默劍有d難打 好彩月尾少見左

係王區玩天下人
平衡3神忠
最中意等巨蜥龍特召出黎個下即開神忠
然後對面核成停晒機

打核成係好有用
但開得一次 打展開點多嘅deck冇用
有神通就好 都叫開到兩次

我有預感龍盟或者暗黑界日後會出基deck然後好似沈默咁re啲UR，所以將來先勁嘅deck其實唔使投資定先

btw 龍盟勁係勁呢張

同埋超易出到各種變態extra
基本系列卡反而都出得七七八八 都係集中係一包

但暗黑界放基deck好似又幾好

熱核車過黎乜都開唔到 你都扔唔到波架啦
有要塞出到熱核都贏左九成

大家好 點近玩返發覺出左批影六武眾嘅角色
又有張魔法卡係融合影六武 攞住紫炎面具
上網搵左輸 有人話影六武係忍者勢果邊
又有人話係師範訓練嘅對忍作部隊
想問大家點睇

好耐無跌過鑽面啦

王區都遇死自閉狗
屌那星天下人deck大大力打鳩佢老母

沈巴， good job

巴打求救
任務要一場召兩隻儀式怪獸
但我得一隻納祭魔
點樣可快速搵第二隻

三鳥三千手三儀式怪
唔好拘泥係納祭到

電子雞都夠啦

最快一定係抽
抽盡就一定有
漢堡包打路人已經會有
再唔係升/刷明白香

多謝幾位巴打回覆

但電子雞即係邊張？

明日香獎勵 電子天使2700攻

Thx

gx world
明日香傳送門嘅sr r儀式怪
電子天使系列

核成真係好難打。
搜索 防後面 高攻乜都齊。
duel links 4000血真係打唔贏佢。點解冇入limit list既。

岩岩出姐唔會咁快入，過埋KC就唔敢包，仲有機巧又係好癲

新出mini包 可以組咩deck冇，為左抽張trap，抽齊左URx3😂

覆埋上面
kc cup如果變核成盃
都幾大機會好似森羅盃咁過完kc就限
核成可以限：巨蜥龍、剛核
癲啲限埋騎士、金剛核又得
反正狡陷同吹起 sr都開過刀

至於機巧
抽濾其實真係好癲
可以抽兩張個張真係有機會被限
其餘大致上落1/2都唔大影響

最後新包抽都廢事抽

古巨基快啲黎啦
全data leaked啦

抽抽下機巧變左齊垃圾破壞者同金鋼核 但係機巧隻商人同sr魔法未齊

紅蓮
黑玫瑰
生命激流

出個次序會係點？

我估 :
激流 > 玫瑰 > 紅蓮

激流>紅蓮>玫瑰
由最廢到最勁是常識吧

我估的同巴打好唔同
生命激流係活動出
紅惡魔龍> 玫瑰

紅惡魔龍對meta影響唔太大
同埋剛出紅惡魔龍相關卡

玫瑰一卡清場太屈
同埋機巧好易召玫瑰
出完爆裂模式後先出玫瑰都唔出奇

出生命激流好趕客
要抽細包ur
又唔係易召或勁
除非個包堆deck勁過tier 1

就係又難召又廢先出
你睇UR果堆封面怪有邊隻唔係咁樣
不過應該係出紅魔龍 終於有3000攻8星

出咗兩張紅蓮魔陷
加上有埋人物拎
食住個勢下個大包二月底出紅蓮魔龍都好合理

希望二月kc cup前出古巨基

d魔陷是撚但啦 我要張3000攻8星咋 仲有得炸下守備
古巨機好似真係鬥快出熱核 入到battle就贏
希望大包有新deck玩 比副熔岩我

想問熔岩係dl會點玩?
同機巧有沒得比?

利申:未玩過

個個都唔睇效果
我蟲惑魔企場都仲用沙人count我無底

其實應該冇得玩 得三格
主打堆墓之後用真炎爆發召哂上黎同步

求意見應唔應該re
之前已經re過一次
核成已抽齊
抽緊機巧
將軍得2
小町得2
商人得1
書同借機巧藏齊3

紅蓮最後係考慮到杰克太遲出

繼續抽
小町要3、商人要2
抽到呢兩張就re

將軍2張都玩到嘅
但最好放3死供控場
倉庫1張都夠
抽兩張 2就夠

岩岩新玩 你地會唔會買卡組

買沉默劍士+城之內卡組

點解啲路人全部 level one
完全唔洗用腦

你一路升過任務階級 路人lv都會跟住升

Dk副薰風又幾好玩
張貪瓶我諗係因為要執返個兩張同步入deck
不過真係好慢 核成對住你真係會喊出嚟

白金場台仔用埋呢啲狗閪deck 好彩我有帶心鎮壺屌爆佢

核成啦呀 王區玩得錦開心
薰風打核成真係一流

最撚開心係用天下人放神忠
再放埋黃金包張電網陷坑
睇住核成停機最開心

薰風 好快就會比古巨狗打到你拆deck

有古巨狗直接用古巨狗啦

個騎乘決鬥幾正喎!
好心佢開個event 專玩呢樣野

真心正

呢d遺言怪deck比佢恰到爆炸

幾時先出structure deck

抽極都抽唔到第3張商人
咁樣玩住先 又唔錯
係咪要轉抽埋 幻層守護者 會好d

幻層好鬼勁，打死沈默系列開唔到效特召(前題係對面未養大 )

齊啦 商人2 ok
一定要幻層
星塵龍去食屎算 不如落黑羽龍 都叫大隻少少

咁就好了
我玩白龍/闇鬼deck成日比沈默系列打到我叫媽媽

多謝巴打意見
我一陣再打石抽抽佢先
星塵 我只係是但塞落去做吉祥物先

「小町要3、商人要2
抽到呢兩張就re

將軍2張都玩到嘅
但最好放3死供控場
倉庫1張都夠
抽兩張 2就夠」

你基本上都齊is ok

幻層+惡魔+3將軍
perfect

拿拿聲開返個騎乘決鬥模式啦，咁先叫5ds

今次抵讚

3將軍 荷包好痛

有無得揸揸下炒人架車

有得pvp先算

準備抽紅魔龍塞落去

你句野一開頭睇我自然反應skip 後面戈四個字

回不去啦

惡魔 係2700攻果隻？
係因為佢大力 所以落佢？

因為佢唔需要限制種族
如果你機巧遇到殺龍巴斯
場上啲機巧都可以合隻惡魔

或者我之前post過黃金包個隻可以除外嘅同步

大力都係用佢嘅主因嘅

啱 起碼有隻可以打爆蒼眼銀龍先

發洩下
仆街K社，幾時先肯限變身面具
比佢打入第一下，同輸冇分別

下，係傳說以上假面已經勁弱勢，抽差小小已經比人秒

Sor 巴打
負碌上過一兩次王之外
其餘時間都係徘徊係白金

我試過呢排用平衡d hero, 落埋3蟲+魔女

好小時候抽到雙旋風+變身先秒到。
成日冇足夠破後場比人cut combo, 變身基本上冇咩再展開能力。

白卡世代開始會多瘋狂爆卡+ 不停再展開

冷靜d
等佢變身先摺佢咪唔怕
係用牌平情況下
好多時起手變身都冇啦
佢天糊有2-3張係手就冇計抵輸

十王之後好耐無心情上王，今次用機巧上，最後一場勁用緊，以為要輸

肉緊，手誤

睇你點砌 平衡hero兩戴安三闇鬼我覺得幾勁 三固體人又可以墓地特召

想問點解一開始會特召商人?

打武神最重要係出幻層，屈對面無得戰階開加攻

好撚痛快

佢開場set好場實以為自己贏硬

抽到冇卡，笑左

有無人試過信用card課金扣左2次錢?
搵game定apple定信用card傾?

Apple

dkayed website嘅新deck
睇下可抽新包張魔晶龍玩下

22deck9獸咁博？雖則大部分trap都可以停人機姐
冇魔晶龍冇得試tim，呢包又冇咩其他卡想要

留錢買古巨基好過

終於升爆所有角色，攞哂所有技，卡片交易商所有卡齊三，傳送門所有卡齊三。剩番低係諗點樣上多八次王，同攞埋闇紅惡魔龍，神炎皇同巨神兵嘅卡墊

有無人有fun deck share

哦

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

上左王重玩核成 抵你fuck draw

屌那星
好撚憎尤貝爾

呢副唔錯
蛇女配孢子

星麈龍

星光大道

懷柔 轟魔神 巨神兵 起手叫到出黎 打到核成喊

薰風
入魔 (有出過一隻架 入魔鯨 )
ehero唔打mask change
諗唔到 後補

睇見都想嘔

Dkayed仲話班撚樣諗住KCCup攞出嚟用

已分享決鬥重溫！ #DuelLinks

玩賭博 好撚正

條仆街去親kc cup就製造大混亂
製造牌組風氣
但佢就用返剋制嘅deck

第一次fake鳩人就係天使盃
吹到電子雞係天下無敵
個次kc cup90%嘅人用電子雞
條仆街就用忍者踩住上

八奇領域

條仆街成日推啲Cancer Deck，屌佢老母

屌佢老母dkayed
王區已經遇到兩副呢啲仆街deck
屌那星啲卡仲要係針自己
天下人都冇用

新手想問 階級決鬥個d R SR票, 同普通R SR票有咩分別？ 換個d卡有冇係獨有？ 想知邊到有得睇

卡牌目錄
你可以見到全部嘅卡牌
然後有一個選項叫如何獲得
而家更新咗，傳送門有部份卡你可以喺天梯啲sr換到
但詳情你可能都要睇返逐張卡
根據個如何獲得去睇返個途徑
會唔會係你可以拎到
因為其實有一啲獨特嘅活動卡
係已經好難再重新開啟俾你獲得

感謝沈巴 因為禁落見打rank攞個d卷, 比普通既多左幾張 想換個d先

自閉得咁開心呀拿

好耐冇上王了
好彩今晚全部撞正傳1 先上到去

用咩deck?

好撚憎

呢排唔係對自閉就係核成

連續3場自閉 都痴撚線

墓封核成
點知一場吸血鬼都冇撞過

我用賭撚核成上王 玩過預佢兩個月後死

鋼核限2 啦
其他個d sr 卡唔洗搞，搞粒鋼核都收得工，反正N 卡，限2可以迫d 人攞走吹起/ 手制(雖然我有落吹起)

吹起係成副deck核心（特別係賭撚）
啲加拿大蟲同無底彈哂上手再鋪場秒
同全盛時期嘅暗鬼一樣

就算唔係吹起，核成都要搞搞佢
平衡核成＋後手＝99.9%贏
幾乎無解

巨蜥龍同剛核限2就最好
巨蜥龍同剛核只可以各1之餘
狡陷 吹起 手制 全部冇得落

留名等睇kc cup後banlist核成

真係得神起手dna屠龍有得打

有無例如邊啲卡特別？

我都希望ban 核成
雖然岩岩抽左萬成石落去
但真係勁得黎太弱智，玩法單一過電子雞
電子雞都叫要諗下搵邊隻怪，拉墓地邊一隻怪
核成只係要諗用金鋼核抽邊一張

祭品栗波
有兩張都要登錄活動送

念力王牌
絽場活動

但係主流deck暫時唔太需要
但係以上所講嘅卡片有佢嘅重要性
呢一個遊戲最大吸引你嘅地方
就係有啲卡你要靠時間連續登入+玩去得到一啲卡片
當然大部份都係冇乜實用性

正如上面巴打所講
要天糊殺龍巴斯先叫打到下

核成就算係最新型放冰人去針吸血鬼特召
其實講緊嘅都係騎士再拉冰人再特招隻龍
所謂嘅變化
其實根本就係盡可能鋪滿晒三隻怪喺場上
一round otk唔到就防爆一round再搏下

依家dkayed 介紹咗仆街自閉
王區已經有好多自閉牌組
古巨基仲唔出嚟嘅話
kc cup好大機會自閉最多

到時真係一係用吸血鬼阿婆炸佢老母臭閪
一係就係hero放心鎮+吹起控場otk
dkayed 就係以毒攻毒

dkayed真係大仆街
佢放呢副自閉出黎最明顯係針對係KC用核成衝既人
其實要破佢好簡單
見對方係呢副西DECK
即刻慢慢磨ROUND ROUND咁打佢
KEEP 住有同類牌係手唔自爆就得
玩呢D針對性既真係為狙擊而狙擊

王區核成多到爆...想玩下魔轟連遇5局核成...D人可能練DECK出KC杯

月頭應該仲會調整多次meta，先到KC cup

白銀打到傳說2 宜家勝場88
傳2上3 要幾連勝? 中間輸左一次係咪要重計

有時輸一次補一次就得
傳2上3唔輸應該4次
得上王要連勝4-5次

傳1上2 都好似要連4場 都唔知點計

計淨勝率，傳1去傳2 / 傳2去傳3都唔一定要5連，上王就要5連

唔該各位

傳1-傳3
係WLWWW都升到嘅制度
傳3上王就必須連續5勝，WWWWW

傳3輸兩場再贏5照升

無咁多垃圾同調

好膠

成條片最好J係古拿比加
我愛羅都唔錯
闇遊

替身

屌你老母核成，最後一日落到傳1

3魔晶龍亞馬遜

幾時肯出六武同調。以前打比賽回憶

呢道出隻真紫炎比你 其他deck可以返屋企

我一開始就係玩六武deck 少人玩到

冇計啦 冇出d keycard
有出隻影武者嘅都可能有得玩下同步流
而家四不像咁

好撚多核成

白金連續5鋪核成
痴撚線

殺龍巴斯、機巧上咗Tier 1
三強Tier 1

唔見左個account 2年 想玩翻 冇id同名 得一堆課金單 有冇得救

殺龍上t1應該係多得核成

互剋幾好呀 我令願輸比賭撚殺龍 好過輸比核成

屌你老味自閉俾狗屌
BO five先黎對自閉

好撚黑人憎

Finally

Up 錯

用白龍上傳三再用薰風上王

薰風巴打係點砌既?

呢副自閉煩過閪

巴打有沒有打到佢pk ?

有無白龍deck 望望

明顯無啦
俾佢打返落去

薰風就唔share住啦
Waiting for Kc cup
只能夠說同dk果副有啲似

白金直鏟上傳三跟住係咁對龍殺對到燥燥地底
跟住諗住報復社會 用副針鳩核成既薰風 點知奇效
對核成同龍殺勝率佔九成

屌 我真係好唔齊卡

冇嘅就建議玩返核成/機巧始終造價平好多

我呢副都橫跨好多大包 所以都偏貴

唔會比巴斯穿心穿到無命?

無底 分斷

想問一下刷技, 係咪一定要上左王先易刷? 宜家係白金3會唔會難跌?

分完好似都高攻過你
無底好用

一張唔得咪兩張

唔關事
係天梯打就易跌技

替身攻擊

上次對自閉 淨係同步左隻5星守護者 1隻打到完場

幻層

你肯定幻層打到
佢全部係自身效 戰階錢開你都吹佢唔脹

仲帶左張深鎮壺
目前打自閉 amazon劍士deck都好開心

我知
fun風其實係幾好玩嘅
不過冇出六星張本家 玩自殺攻擊

支拼?

對面可能唔睇效果係戰階諗住開呢

Ios voice typing 問題

屌見到自閉deck就好撚冇意思

睇下巴哈啲吹奏自閉撚真係得啖笑
但歸根究底都係要多謝dkayed
多得呢條仆街
game環境重回惡劣

好撚on9
白金10場撞7場

核成王

大家要提防呢類新自閉
屌那星playmaker都吹奏埋

主要都係有一半冇獨立思考能力
你見d抄deck效果都未知

同埋最煩係拖Turn

打一場既時間我可以出去同正常deck打3場

“昨天爬梯大概就遇到這樣 個人是覺得如果覺得核成強的話為什麼不玩自閉???....

這樣我覺得有點矛盾 明明很好打主流的牌阻卻沒人要打 然後在那說核成強要限???....”

台仔偉論

上王啦

上兩季都係用白龍上
今季繼續睇下成唔成功
不過好似好多龍破壞劍士

核成 自閉最多
其次殺龍巴斯

我都用緊賭撚殺龍巴斯制裁緊核成
遇到白龍嘅話就

唔緊要仲有成個月

對住核成應該用咩卡針好，好難打

殺龍巴斯
一路殺核成殺到傳3

038 758 582
招長玩好友

其實我覺得又唔淨係關dkayed 事
淨係自閉deck都有成5-6種無啦啦彈出嚟
就知一隻手拍唔響成件事
反而係覺得因為現環境核成同殺龍橫行既情況底下
而呢兩副抗後排能力比上上季ge teir list差好多
先變成向呢邊發展

依架先課金抽殺龍細包會唔會太遲

絕對唔會
殺龍巴斯放breaker
配隻龍仔又可以出幻層
一隻幻層慢慢打死自閉

遇白龍 核成 又可以輕鬆贏

好貴呀
一張融合怪都未有

等埋新包先啦，唔使咁急

有殺龍料但係冇breaker路過

幻影龍

係
幻影龍就係平價breaker
其實兩者用處都係針後排
不過breaker 有個好處就係炸中就逼對面開加拿大或陷坑

岩岩見到對面用呢副

有無extra 睇，越黎越覺得而家天梯好崩壞。

暗鬼同戴安啦都係

依家vampire 係咪收得皮

難囉 唔係唔得
殺龍不嬲輕鬆打 （宇旋/二者）
核成就

早一 兩個月砌左無時間沖排名 依家睇副野又好似虧虧地

你核成真係好難打
一係等月尾核成少d再上
盗賊吸血對自閉/殺龍 好抽得
所以月尾上應該唔難

吸血鬼又未去到完全慘敗消失既

參考:

只係終於轉meta姐
吸血鬼同hero威左大半年

點解唔放多啲關於對核成既片
佢裏面好多時都係對d 唔係傳區成日見到既deck
先攻核成 仲要唔知點解召埋隻蜥蝪企場
而你又有靚起手
試吓打後攻核成 真係炸到你阿媽都唔認得
另外入邊係唔同種類嘅hero ,Banish control ,內戰, 最Basic版薰風
白金就可能 傳區淨係打呢啲上王 有多少質疑喎
你正常應該係貼好似playermaker 呢種

有晒圖/片先信呀

利申：真係純粹想學下吸血鬼應該點打核成

古巨基deck 岀左la

係時候打9 自閉仆街

班仆街自閉落地獄
konami今次真係德政
以防kc cup自閉氣焰太盛
古巨基制裁人開

屌你老味放埋3張陷阱刺阱防陷坑加拿大

打你老味自閉狗

一齊去試

6星古巨基狗仔配齒輪街可以直接通召
好撚正呀

加拿大唔俾發效
手制唔俾發效
吸血鬼場地炸唔到怪
臭核龍都炸唔郁

你老味古巨基制栽人間啦

放埋輪車街再加後場會唔會卡手牌卡到仆街

古巨基deck有張墓地特召既卡可以俾機巧用

點解炸左自己張機械要塞都召唔到機械巨人出黎

你自己睇清楚古代機械巨人效果

年三十幸運大抽獎結果：

得一張鑽，各位收穫如何？

shit

齒輪街再開第二張覆蓋上去原來唔當破壞

以前細個係街場成日比人屈呢下
依家先知唔計 屌

古巨基如果唔係慢一回合仲變態高核成

毒沈總爆鑽post

後場有得用飛龍search ok嘅
不過飛龍要3

古巨基我唔追鑽啦

飛龍真係幾重要
依家試緊控場型同融合向
融合向感覺會好易卡手

融合向=要落巨人=卡手

融合就不了啦 巨人不嬲都係fuck draw主因
隻融合又唔係勁 冇混沌/超巨人
同埋冇出融合向keycard 古代機械融合
諗緊落咩細怪 狗冇場都係係手on99 場又冇得search 1-2張算 睇緊有冇得撈同步玩
有電子龍就好

玩第局古巨機就已經otk 人

先手技能機械城空場 之後人地落狗打空場

下round 已經齒車召熱核打完再炸齒車

但打咁耐一輔自閉都遇唔到

呢個combo 根本就係食左禁藥嘅暗鬼

栗子球已經冇用啦
單一隻熱核龍企場，熔岩魔神又冇用埋
又可以炸後排

我用飛龍打對面
波紋開到效
How

岀埋要塞加抗性 唔otk 對唔住k社

罰你睇多次效果

唔係直至傷害計算結束前咩

你睇啦

飛龍只係禁怪效

怪獸咋

留名等睇台仔又響巴哈話要限古巨基啲咭

我用黑魔打win鋪

可能佢低配版

買返3盒古巨基先
mix機巧有無得諗?

機巧都冇岩古巨基既卡

太雜
古巨基就係要盡快有齒輪街同熱核龍等key card
溝埋其他系統會本末倒置

限臭核都未輪到限古巨基啦
核成快撚啲限

【遊戯王OCG20周年】
本日、遊戯王OCGは発売から20周年を迎えました！

お客様への感謝をこめて、以下のプレゼントを2月6日(水)のメンテナンス明けに配布いたします。

「プロテクター・遊戯王OCG20周年記念」
「アイコン・遊戯王OCG20周年記念」

#デュエルリンクス⁠ ⁠

轉左要1000石
多張UR啫

擺明搵笨
平時卡包10包=500石=78蚊
依家古巨基唔當你優惠
53蚊=1000石=卡包20包=78x2

Ex唔係不嬲貴d咩

[img]
古巨基係威嘅。
前50場用吸血鬼，核成，空牙都一般般，今日一出EX 連贏到坐火箭咁

上王冇難度

要塞係到 我通召龍 唔係唔受對象咩
俾人命運書outgame左

命運書不取對象

命書不取對像

古機模型原來拎唔到究極重拳上手

用古機打rank見到自閉尖兵，好爽

一堆古巨基

寧願輸古基快快手手 都唔想輸自閉9拖

一陣又咪變曬尤貝爾

熱核龍戰宣再死者供物

頂你古巨基，激到我落3張彈deck版聖防

咁冇計喎
咁唔點怕後排呢個真係古巨基個特色嚟
古巨基可以令到重後排現象減少
自閉栗子球、基本上一直怪企場減少熔岩魔神
加上隻熱核龍又唔怕核成龍打得爆

如果kc cup係核成+自閉
難道就好好？

3張喚不醒惡夢終於有用

仲打機，你乖乖地同我去食團年飯

食完啦
睇下有咩勁deck先

雖然係勁，但係睇K社條撚樣。 過多排實限

咁一直以來T1都係會俾k社打壓架啦
玩番潛海同劍鬥獸咪唔怕

痴撚線成個傳場10場有9.9場古巨
有無完美剋鳩佢

尤貝爾

睇黎部switch有D用啦

新手留名
攞哂D石黎抽沉默劍...
GG了
要重新黎過

第二條片教埋點打殺龍巴斯
第二條個副全面性好多

睇唔到

同巴打拜個早年
身體健康
財源廣進
心想事成
打duel link

張喚不醒惡夢邊副deck 有得抽？

新年快樂

魔轟神個包

話說我尋晚屎忽痕抽埋第三張奇跡融合，出埋第二張機巧將軍，諗住核成玩到悶可以轉玩機巧

結果今日就出古巨基

why not play both

得返2千幾石
要儲過喇

無計 EX卡盒有保證
今日截數都忍唔住課左黎玩

新個套古巨基真係好變態，又快又高攻，重要有抗性防指定

屌 用撚晒d傳送門 終於解到個 Dr 買左3副古巨機 由新手升副白銀好似坐緊火箭咁

新手砌

成個天梯都係古巨基 唔想打了

新年抽個好意頭
祝大家新一年都中鑽

又忍唔到手

唔洗抽到200包

Join them

炸自己喎breaker用黎

係喎 啱啱睇完片先至咁用

breaker同喚不醒惡夢都好有用
但相對對方黎講 宇旋嘅實用性就大增
成副古巨基最怕就係宇旋

快攻古巨基 得就得 唔得就下一場
題外話 要抽夠3breaker真係好貴! 惡夢就已經齊3

啲巴哈仔係到諗緊尤貝爾mix古巨基

我打10舖 ，7鋪古巨，2鋪核成。

佢地諗d野不嬲都弱弱地智 唔洗理
何況尤貝爾係清前場

你覺得算唔算好事嚟

睇到o嘴 又炎王場地又古巨基又話落尤貝爾

佢諗住自己換場當破壞?

最大問題係機巧唔夠力，古巨基打橫打直都打唔贏

好悶，不過打機係咁。

核成好屈呀巴打 7-8成都係核成

佢諗住大龍自炸場地再拉尤貝爾掛

妖女個強姦效果太勁

1001